<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="friend_eng">
        <item name="dialog_0">Привет, дружище! Давно мы не виделись. Как дела, что нового?</item>
        <item name="dialog_1">Как же много ты пишешь, вау...</item>
        <item name="dialog_2">Ох, теперь я вспомнил почему мы перестали общаться XD</item>
        <item name="dialog_3">Да, давай лучше пересечемся, у меня много свободного времени пиши тогда где и когда.</item>
        <item name="dialog_4">О как раз у меня было желание сгонять на старый арбат.</item>
        <item name="dialog_4">Увидимся)</item>
    </string-array>
    <string-array name="player_eng">
        <item name="1">Привет</item>
        <item name="dialog_0">Как дела? - У меня всё просто отлично, вот лет 5 назад вложился в биткоин, теперь я миллионер, ЛОЛ!
            Я переехал в центр москвы, купил две квартиры - двушку на юго-западе и трешку ближе к центру. Двушку сдаю в аренду за 40 тысяц с небольшим, арендаторы всегда есть, не смотря на ситуацию с вирусом.
            Еще я взял себе машину, chevrole camarik, которая еще в фильме "Трансформаторы" была, крутяк просто XD, но я на ней редко езжу, ведь тут очень хорошо развит общественный транспорт.
            Я просыпаюсь утром, спускаюсь в метро и еду на работу. Ах да, совсем забыл, я еще устроился на работу, ну как устроился, мой знакомый одно дело открыл, я ему помогаю с разными техническими вопросами,
            да и не только техническими, вообщем на жизнь хватает) Я кст оставшуюся часть под проценты в банк положил, так что кайфую еще как, я вот даже думаю иногда, может мне перестать со знакомым работать?
            Хотя я не ради денег же это делаю, а ради процесса и результата. А то понимаешь, дома сидеть совсем скучно, а выйти на улицу да и вообще хоть что-то поделать хочется.
            Я не хвастаюсь, как тебе могло показаться, просто отвечаю на твой вопрос. Да и вообще не так уж и гладко, постоянно пишет налоговая, мошенники всякие звонят, надоело! Но я не лыком шит, справляюсь)</item>
        <item name="dialog_1">А ты как, что у тебя нового? А то мы с тобой уже лет 7 не общались, даже почти забыл как ты выглядишь XD (шутка). Хотя знаешь, мы можем пересечься на днях, сгонять в кофейню.
            А то мне не очень нравится вот так вот общаться в чатах, я за живое общение)</item>
        <item name="dialog_2">Круто, давай тогда встретимся 13го в пятницу, часов в 12, на старом арбате со стороны мида? Там еще популярный ресторан быстрого питания находится.</item>
        <item name="dialog_3">Найс, тогда до встречи)</item>
    </string-array>
</resources>